人無法走過每天

為求沒有帶著遺憾活到終點

但是你

？

Supper
屌你老味我仲未買撚到飛
死仆街
比飛我啊啊啊啊啊

但是你？

針未

去搞老雞未

Molamola

讓感覺從此不再簡單

平凡
利申有飛

平凡

羨慕

嗚 啊 啊 啊 啊 ～～～～～～～

唔制

屌牙